Ik vroeg hem of hij me het nummer van het huis in Piccadilly kon vertellen, aan waarop hij antwoordde: - "Nou ja, ik vergeef het nummer, maar het was maar een paar deuren van een grote witte kerk of iets dergelijks, niet lang gebouwd.
